記唔記得2012末日預言,我懷疑當年D人搞錯左,其實係2021

而家睇個勢愈來愈似
陷球剷

其實係2102

留名

可能係2210年呢

世界末日個個上晒天堂都幾好

其實係2月12號
2， 012

我想同屋企人講 我愛佢哋 同咁多年以黎咁冷漠對佢哋好對唔住

我先得22歲咩都未試過唔想咁快玩完

穿梭機唔係退役左咩？

最新果個係咪space x測試緊飛去火星個架？

好過自己一個死呀

屌你聽日就末日喇
死之前好想汁我女神一濟

執左先，唔係後悔

我女神有男朋友
夫目前犯諗唔諗得過

好似話2022-2023有個金字塔咁大隕石會墜落地球

如果跌落香港 咁班食環要OT了